［日經］大家睇戲/劇用咩平台

Netflix少戲但啲劇好似ok
Fox+多戲但係又貴啲
Apple TV+就
諗緊訂HBO Go俾屋企好唔好

你地會用咩？

黃viu

睇戲用moviemovie

Netflix
剩返既靠google

唔該曬巴打
研究下黃viu先